［PC/PS4］［PSO2］仲有冇巴打有玩緊?

早排又Down返黎玩
轉左PS4玩又幾正
雖然打字好麻煩

hea玩hero lv 75

7船

5船 得HU75
升緊BR

真係冇人玩了

有玩, 最近都好少跟緊急, 主要都係分身打走破同周回就算

電腦壞左顯示卡
依家轉用PS4玩又幾正
用手制易玩好多

hro2
不了

街場都係見HR掃場

真係冇哂人玩

日服1船 br/hu

BR/HU 岩岩75左
練緊FO

1船

天堂系韓國game通病

korea star online 2

見仲有好多日本人玩

佢減左ser

最初三十幾，四十個分block

之後分左俾psv同共通

然後再分d去ch,battle

ship 最初 塞爆七個，然後越整越少

最後得1，2，3爆

我當係單機Game咁玩
橫掂唔識日文

好多日本人玩, 玩cosplay...

之前係PS4玩, 依家停左
第日出switch版裝黎再玩下先

升左隻hero上80之後都少左玩了 無咩時間去煲緊急

係時候儲龍壞因子了, 壞世250掉落

淨係拎緊活動NPC送果把拔劍
琴晚打一次造神XH
比佢掃手一次掃左1700血
我先得果1000血